作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

港島啲線特別難睇 一唔覺意睇錯 亂就好易行錯
搞到塞到後面都夠衰 一陣撞埋仲死

依家咁嘅時勢 遇到rb 都話有人落車清
如果地下啲線亂哂 一時睇到又睇唔到
地下指示又錯哂 我真係會睇唔切嫁
撞左又睇線決定邊個啱 到時實有排嘈 唯有揸慢啲

啲線唔係一時三刻改得返

紅隧收費亭前 都已經要cut黎cut去 一陣啲線亂哂我實停喺道唔敢行

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

頂 開錯台添

唔好推啊

一陣埋大班人睇到點算

高速公路啲線亂仲危險 一定要封住搞返掂先比車行啦

推到有人做野

唔知行車線 交通一亂 有事警察咪去唔到？

無交通燈都已經夠煩 成日靠讓 搞到塞塞地
啲線亂埋我點行車

有創意我鍾意

唔好噴黑啲線呀

點睇路喎

唉屌你班仆街

推啦

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

推

大家 幫手唔好再推啊！！！

係度跌咗個一蚊銀，有冇人幫手搵下

搵唔到呀

拉

頂 唔記得禁不推文添

有方法比弓手唔浪費箭！

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

多一個人, 多一份民意, 要人！！！

又唔記得

唔好再推喇

好彩你地推唔郁

pish

作為司機我都明

有料喎

唔想比人知啊

頂唔好推啦

地下啲線好重要架唔好啊

無人想知咁

唔好改
好易有交通意外

唔好咁痴線啦屌

屌你真係炒車架大佬

係囉依家搞晒紅隧封晒如果搞埋東隧啲人一定唔洗番工啦

區議會民主派必輸，民意開始轉，黑警同政府搞咁多野黑警大條道理封路改道，搞到上班基層無收入果D 人會反感，香港多咩呀，多基層，多老人，多中產，佢地上面班仆街就係想中產上班族投票俾建制，做事三思，仲有一星期就選

此生永不割上

炒車死人實割
支持宿一燒但搞平民做乜
家長車都唔敢出嚟了

千祈唔好

千祈唔好油到啲線亂曬，會好影響交通架！

嘩 咁點開車呀

貨櫃碼頭個啲 大把人開車搵食

真係唔好呀

唔好啦

唔好